[突發] 有人渣開車撞人

有同黨噴黑咗車牌，好彩前面果塊未噴得切TG 1312

有冇巴絲起到佢底

我無野講

有無人出事

有無人受傷

玻璃爆埋？

屌你老母洗橫手

希望巴絲無事 人又捉唔撚到

係咪可以上運輸處查

屌佢老母

係

Push

仆街冚家剷啦撚樣

rthk32 影嗰個俾人打到豬頭嘅肥佬?

Fact check?
Rthk live 淨係睇到有條友俾人圍

屌你老母痴撚線？

屌你老母仲有無人格架

推

想問點解會撞完人會爆玻璃？
係自炒定手足還手？
希望係後者

教識左大家玩碰碰車

push 希望佢好快炒車 咁鐘意撞啊拿

頭先俾手足打撚到隻狗咁
有個識玩，拎雨傘頭扑鳩佢個頭

有冇人有事

側邊玻璃都爛埋
我諗應該係俾人打爆掛

睇電視睇到我全家拍手

push

有無片

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

同佢玩千年殺，插9佢屎勿

有人識開遮 大家進步咗

乜tg唔係中共專用車牌咩

你估得你D廢老識出手

老解d軍車全部都tg字頭

片呢?

ZG呀

撩鬼攞命，咁多手足附近你都夠擔撞
你估連儂牆啊，出到嚟包頭Full gear一定凶狠十倍

sor搞錯咗

無片容咩易俾人反咬一口話示威者打人

ZG 先係

有冇人撞傷先,定個擔架係比個死肥佬

屌佢老味死賤種刮花佢架車！

仆佢個臭街

From隔離post

仆街

樓主假消息
已報警

痴L線

小心黑人

冇手足出在事
但人渣又濫用救護車走

唔好給佢破壞車cam

軍佬車牌係ZG 唔係TG

樓主假消息
已報驚

發生咩事? 佢渣車撞人然後比人圍到爆玻璃?

給我往死裡打，一人一把遮打跛佢

捉佢落車打撚死佢啦

有冇咁癡線呀

upload上youtube

我冇片，但現場有記者嘅
希望事後有片

咁 片呢

肥佬郁手推人先
有片

要做既都做完 前線銀髮頂緊 散得啦

放上 streamable

屌有冇人比佢撞到？

千萬不要入糖水，會壞engine的（無得維修）

又係貨van

收皮啦

屌你老母

有

個渣車肥仔有事囉

中聯辦洗錢搵人搞事
大陸維權行動好常見

求片

低清po片唔該

DLLM

推到有片

全香港屌你個老母林鄭啊

電視睇live見到佢落左車
比人掟過
車都爆左玻璃

推
見到TG1312千奇唔好打爛佢啲玻璃啊

除非係失車啫，成架車截住，一定起到底盤號碼，查出邊個係車主…

來龍去脈係點

已爛

留名睇片

有片未

片？

港共出黎啦屌

撞人

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充

收好多安家費

大家小心！

快拎個車cam copy片

比人打到上白車

be water

pish

你老味

覗

搵到車主應該起到司機，車主涉嫌協助教唆傷人…

電視rthk睇到，佢落車郁手，跟住俾示威者打鳩

佢條軚應該長期換新

好波

元朗手足 返屋企食飯前 記得換衫

有老豆拎住藤條想教仔

去朋友屋企訓一晚都好架

疊羅漢玩唔過

BTW 求AIR DROP

中共啲賤招由14年到而家都無變過
當年佔旺又係搵人揸車入MK撞人

好爽

好想睇片

油缸入乜都死啦

傻鳩黎真係當我地係1個月前
依家打你班垃圾唔撚會留手呀

通常收錢果班, 都唔會搵命搏, 點會自己一個單拖衝入去咁勇

會唔會係真心藍絲, 渣緊車見到咁多示威者, 於是一怒之下衝上去

屌你老味咁仆街
起佢老味出嚟

gogovan乞衣學人奶共

油缸可以洗

幾惡呀條友, 拎張椅掟出來

喺大陸，TG=土共（土匪中共）

炒還炒
唔好撞落啲人到
惡狗就...

拉舒福特

頭先 發夢喺隔離 大家有咩事要大叫 我都唔知咩事向前面繼續行

仲有冇人手喺現場

洗衣粉先勁

長知識

幫佢整連儂牆車啦

擋風玻璃左上行車證影低先

]
有冇up片網

打撚到個柒頭成個屎大大咁撚樣

車上貼紙話撞人，件事會否好睇D?
街外人易明？

等佢自己撞爛部車自爆

咪作嘢啦 P牌仔

打得好

犬隻FB有寫破壞附近的汽車，

司機係邊？

電視rthk睇到，有示威者爆佢車玻璃，佢想還拖，但示威者勇武過佢，亦有兩個示威者按住分隔雙方，果兩個話會賠錢10零萬整返，個粗人就話搞林鄭做咩封路

抵打，打得好！！！

有無全條片

Pish

up

夾埋朋友去唱通宵K 一係訓埋酒店都好架

放鬆下心情

ho ball

抵呀屌

搵方法將呢張相傳去元朗班牛屎佬到

往死裡打

點解唔係偷人架車？

9成黑底偷車嚟

正

打左格先好放，司機就唔洗打格了

Youtube

人哋都話要大家斷手斷腳，禮尚往來，下以可以再重手啲

抵打!!!!打撚柒佢縮返入老母個西度

去到西鐵站直接轉的士啦

link

lm

你見識少，我唔怪你

有無片睇
想J

外國打撚死左啦，香港真係好和平

water

打撚死佢

香港人終於擺脫左和理非既枷鎖

真野

我無野講

請各位注意車牌被人有計劃地噴黑呢個point

90蚊可以查車主資料，地址

聽講因為動亂而產生既損壞
保險公司唔會賠
佢部車爛左仲慘過比人打到變豬頭
巴打千其唔好打爛佢部車

傻閪渣車出黎送頭 以為自己葉問呀

貼去元朗區既連儂牆警告班牛屎佬

義士用雪糕筒吸落貨van車頭玻璃，司機打義士，結果俾人圍毆，打爆埋車窗

睇32直播睇佢俾人打真係好爽

問題係土共係笑鳩中共既詞
中共車牌係zg

睇個肥閪平時都係技安蝦蝦霸霸開

拘束扣已解開

屌你老母
話你豬你又唔撚係豬

打死人就笑啲示威者廢
俾人打死就話啲示威者暴徒

公我贏字你輸

無牌加危險駕駛

有無完整少少既片？

好似係45蚊

如果上面係講真既話, 咁今次就唔係藍絲收錢打人
只係個 van仔司機 唔滿意比人阻住搵食, 所以發嬲

平時 van仔司機 都成日串柒柒
佢落緊貨果陣, 你企旁邊, 即刻屌鳩你阻住佢搵食

不過做得呢行, 多數都係偏藍, 認為示威者會阻到佢地搵食
所以都唔抵可憐

終於無人叫報警

welldone

我地d人打佢先？
點文宣拆？

香港市民被示威者阻搵食好慘

打左義士格先up

但好似1至5辦公時間先得

查左車牌咩人登記未？

抵撚死啦肥閪

我冇話中共車牌係咩，我只係話比你知TG係咩意思

佢落車郁手搞防線先

dllm

可以郵寄申請

前和理非嘅p牌發問

求人答下我pls

報唔報都死全家

我頭先都係睇住rthk32 但係鏡頭一轉過去已經係見佢畀人圍緊

散，狗來了

雖然我P牌，你地如果要話9我係鬼我都想講

不如大家等有片/新聞報左先？
依個司機係工作上同佢接觸過，份人幾nice

會唔會係佢誤覺得人地想爆佢玻璃，所以推開佢？
有冇詳細片睇？

地點？
下次唔該講清楚啲

老老實實無啦啦做乜搞人架車？

果然連登仔個個係冷氣軍師 全部睇live
無人係現場

佢開車想撞

自己GOOGLE 啦 會唔會無啦啦搞呀 弱智仔

前和理非嘅p牌發問

現場所見

呢度大陸定香港呀柒頭
撚知你大陸咁多野咩

下次覆po之前google下

做得呢D野 一係鬼車一係偷車
捉唔捉到司機緊要D

我都有同你接觸過，私底下知你鍾意屌生滋狗，老母都係狗乸

唔理，煮死佢先 清者自清

地鐵香港站對出

求片 緊火

影多一次相，費事比人話老作

唔信就算
所有野未有fact check 就係咁屌

可去TD check

收嗲啦P牌仔
屌你洗唔洗申請?

聽日做文宣 有人衝示威者

你鳩up幾句叫fact?
你有咩fact就拎出黎啦，你自己屌你老母啦

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒

P牌代表咩？
如果我係分化撚係狗
上網買AC就得啦
就係因為支持依個運動而搵返上網公司個email黎申請ac 所以先係P牌仔

PUSH

我想知點解比人打果條友要搞人地架車?
佢拎住個雪糕筒想打落去
人地先衝埋去

我冇話邊個岩邊個錯
我只係叫大家睇完晒先講姐
今日返工冇辦法出黎發夢
係公司睇住直播
香港電台播播下宣言突然轉畫面去左司機果度已經係變左一字膊
大家都係想了解發生咩事
唔需要咁激動嘅

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

片

揸車撞人係唔啱㗎屌

各位分散放大呢單嘢
周圍都只係focus落架爛車到

最新情況，個人渣返返嚟攞車
俾人圍啲相我就唔影啦
保護義士

柒撚到，P牌仲出黎獻世

拎雪糕桶爆玻璃?

你揸架車衝埋黎，搞你架車咪算少事
燒撚左架車都係應有之義啦

岩岩係睇住 司機開車想撞人 又問人係咪要打先抵死

推左先講

暴動保險唔包
叫多幾聲暴動暴徒啦

轉發，各位手足小心

唔該唔好企係道德高地
前線做d 咩野咪支持佢地lo
就算真係有d 失誤，咪做文宣幫佢地漂白lo
克警打到前線頭破血流又唔見你咁著緊?

下次睇路

睇唔到打佢 冇得j

留係度呢班人勇武
你一個人想出手

睇條片佢已經落左車
有無撞人條片?

洗撚拆 佢地依加亂9黎我地仲要守規矩?

所以人地咪講你知囉 做乜撚

想問巴打點解要噴黑車牌？係咪公司規矩？
唔識行內野

有咩網upload gif快？搞咗半粒鐘都未up到

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

好波，打必還手！

好似係柴油車喎，唔知有無噴黑煙呢？

冇呀, 我淨係睇到佢撞車撞到豬頭咁

其實我影相都好凶險
啲人驚我影義士
仲有媽媽叫我唔好影
佢要保護香港孩子

我只係想講，大家一定要起到佢底
唔好比單嘢就咁完

司機落咗救護車，返咗上車休息左一陣
頭先司機落車點打火機
俾人再㩒低
驚佢做出過激行為

想炸車？

成架堆翻佢等佢冇得渣走

麻煩重覆多次車牌
我要佢gogovan Lalamove call4van
都以後無得接客

g持

TG1312

似想燒車毁滅証據

tg1312

呢d要私了

咩事呀

推到佢仆街！！

有冇傷亡

有冇咩gif upload網 喺街up極都up唔到

推推推
推到佢成家都見到

睇完條片，你地講嘅撞人果啲我睇唔到
可能前面有發生過 但你地冇影到
我唔知事件經過因為我拎唔到假要返工
因為我要返工我都唔安樂左成日好想一齊出去夢遊

我都係問下咩事叫大家冷靜啲
話等有片出有新聞出再慢慢屌都唔遲
我由頭到尾都冇話過佢唔岩，都冇割席話有人打佢whatever
只不過係話 會唔會有誤會

有人話：雪糕筒可以爆玻璃唔好玩啦
將心比己，當你喺一個地方比人圍比人瘋狂用粗口鬧 個人變得敏感好正常
我唔係佢我都唔喺現場，依啲都只係個人意見個人想法

老實講拎個P牌出聲預左比人屌
如果唔係因為當事人係識嘅我都唔想出聲
我就算話佢頭先5點半黎過我公司收貨
你地都係話我9UP就得搵鬼信
就算我放埋whatsapp對話你地都可以話我係P圖

不過覺得好矛盾囉
「一個都不能少」、「唔好諗住少你一個冇所謂」
但係就因為我係P牌我就唔可以出聲
我平時只可以幫手推po

我要講嘅野係咁多
你地中意繼續鬧我就隨便
我都唔再覆了
你地中意話我垃圾潛水乜都好

be water

有恐怖分子開車衝入人群

又用同一招

插佢個頭啦

仆佢個街

唔係現場就收皮啦P牌仔

平時都好討厭貨van駕駛態度

原片影到有兄弟冇戴口罩，處理下先再up片

拆你老母洗撚解釋

你柒撚夠未?

死啦仆街屌你老母p牌仔

唔講咁多 咁點解釋個車牌噴黑咗？

又一個鍵盤戰士

下
義士點解要吸佢車頭？

打佢老母臭西

條友恐襲啵...咁拎車撞人

做野！

明知道今日示威仲要行呢條路，目的根本就唔單純

遮車cam?

我哋好尊重P牌
[black]不過你慳啲啦[/black]

巴打，段片死咗link啊，有無得重up返？

各位1823危險駕駛
車牌TG 1312

現場最新消息
司機仲係安全
因為現場有義士圍圈保護佢
佢就面向下瞓喺地，驚俾人影相

架車好多熱心市民幫佢維修緊
不過大家好似都唔係好專業

制服凶徒

前線殺人都要支持？
支持還支持
用你個腦先啦

1823 舉報危險駕駛
車牌TG 1312

有無巴打有片影到條仆街渣車撞人，依家各大藍媒已經將成件事扭曲為示威者打人在先，仲打爛佢架車

各位鍵盤戰士做嘢啦
打去1823釘佢牌
諗下有咩罪名例如危險駕駛
記得俾埋車牌TG 1312
之後問佢攞檔案編號
如果send email直情可以俾埋圖佢

屌條友冚家

原片有人冇口罩 刪左
得番條gif

以我唔係現場黎講 睇唔到前段發生咩事
單睇gif 只會判斷佢守護佢架車 推開義士
跟手義士們以為佢打人 就上前幫拖

有冇詳細少少既前段講解？

BTW
條友明知今日咩日子都仲駛去果頭都抵死架啦
正如明知邊度火山爆發 海嘯地震 仲特登飛過去一樣

屌啲藍絲講到義士出手先
順手屌記者唔阻止

呢家係殺人咩，你放到咁大做咩，如果真係有前線手足殺人或者殺狗，個情況一定係好嚴峻先會咁做，姐係我地可能已經有人死左先會咁

好難講 我見到前線有開山刀

求片 反擊五毛

屌你老母喇
要割等到2046慢慢割
屌你老母

死開啦屌你老母
前線殺壞人係好事 要歌頌

今時今日仲諗住企道德高地就咪撚再學人話追求自由

睇定 D,fact check先,現階段冷處理

有片 有冇人可以幫手整走義士d樣先

仲要歌頌
你同班壞人有分別

可能係要拖佢哋落車

頭先有人up片：

1. 司機揸車去到被人欄
2. 司機落車 同示威者對峙
3. 有示威者拎雪糕筒 想冚住車頭玻璃 (我估計係想遮車cam)
4. 司機 (以為有人想搞佢部車?) 衝過去推開拎雪糕筒個人
片完.

快出片 反擊五毛 肥佬搞事先

咁撚PK👊

頭先有人up片：

1. 司機揸車去到被人欄
2. 司機落車 同示威者對峙
3. 有示威者拎雪糕筒 想冚住車頭玻璃 (我估計係想遮車cam)
4. 司機 (以為有人想搞佢部車?) 衝過去推開拎雪糕筒個人
5. 示威者一湧而上
片完.

對唔住 錯手dislike左

我相信呢家大部份人極其量都係自衛或者教訓下d 狗，底線未去到殺人，班狗就應該真係想殺左我地喇

有冇片

如果只係咁 過份左

又私刑重要比人影到有人用雪糕筒整人架車先
打到人地豬頭咁又整爆人地架車
重好意思話自己手無寸鐵，唔係暴徒

屌你老母冷靜啲好無，上次旺角捉住個女人重柒唔夠咩
聽日電視係咁播呢段野，點兜？

唉啊佢比油想撞人~所以我地就圍毆佢，打爆佢架車，以暴制暴！

文宣！快啲去twitter解釋事件始末
New York Times篇article share咗條片 大量藍屍三毛入侵

沒有武力的正義是無力

未去到殺人，打到人豬頭咁姐

Show Blocked User - 地雷狂徒

推
屌！

比人拆左架車

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

變左GTA

置頂

吹咩 藍絲該死

Send 去 仔搵老豆

戇撚鳩
香港97後果廿年 就係泛民用呢種心靈雞湯心態 攪撚到呢廿年每況愈下 愈黎愈差
人人都諗住企高地 要同壞人有分別
先攪到今時今日要班細既出黎血拼

對壞人講道德 即係送支槍比你敵人去打自己人

想要做清官 打擊貪官
首先你要奸過哂 賤過哂 無底線過哂所有貪官
咁簡單既道理都唔明 死番去煲劇啦 屌你老母

大家自行判斷

.

如果佢冇搞事 唔值得
周圍都cam 有保護好自己 多架車影冇分別

個人認為

push
手足打到佢仆街啦

仆街，黑社會死全家

有冇片 依家俾人話佢落車理論所以俾人打

屋企人send俾我 而家趕住要片反駁佢

肥佬郁手推人先